今次巴士意外一定係占中造成

占中